大家接唔接受自己另一半單獨同異性出街

想問大家接唔接受到自己另一半單獨同異性出街（睇戲，食飯，做其他野）

接受唔到：
接受到：

另一半唔得
自己ok

屌你負皮係接受到 搞到我㩒錯

唔係咁點呃正皮

認真問，冇諗呢d野

一係大家都得
一係大家都唔得
公平就可以 冇咩討論空間

屌我都係 收都收唔切

如果佢講明對方係咩人，出去邊到咁都可以既

咁都接受得就屎都食得啦

睇戲？食飯？ 呢d你接受唔接受到？

*接唔接受到

要講明係咩人先

中伏俾錯負皮
接受唔到呀！！！

唔認為有咩問題
最緊要佢講俾我知就得